%% ESTE ARCHIVO DEBE ELIMINARSE DE LA VERSIÓN FINAL


\thispagestyle{empty}

%%
%% Los nombres de lectores y asesor se definen en el archivo tribunal.tex
%%

\begin{center}
  \begin{tabular}{c}
    Instituto Tecnológico de Costa Rica \\
    Escuela de Ingeniería Electrónica \\
    Tesis de Maestría \\
    Tribunal Evaluador \\
    Acta de Evaluación
  \end{tabular}
\end{center}

\vfill

Tesis de maestría defendida ante el presente Tribunal Evaluador como
requisito para optar por el grado académico de maestría, del Instituto
Tecnológico de Costa Rica.

\vspace*{15mm}

\begin{center}
  Estudiante: Juan José Pérez Mora
\end{center}

\vfill

\begin{center}
  Nombre del Proyecto: \emph{Implementación de una aplicación para $\ldots$}
\end{center}

\vspace*{20mm}
\begin{center}
 Miembros del Tribunal
\end{center}
\vspace*{8mm}

\vfill

\begin{center}
  \begin{tabular}{ccc}
    \rule{70mm}{0.5pt} & \rule{15mm}{0pt} & \rule{70mm}{0.5pt} \\
    \lectorI && \lectorII \\ %% Nombres definidos en tribunal.tex
    Profesora Lectora && Profesor Lector
  \end{tabular}
  
  \vspace{10mm}

  \begin{tabular}{c}
    \rule{6cm}{0.5pt} \\
    \director \\ %% Definido en tribunal.tex
    Profesor Asesor
  \end{tabular}
\end{center}

\vfill

Los miembros de este Tribunal dan fe de que la presente tesis de
maestría ha sido aprobada y cumple con las normas establecidas por la
Escuela de Ingeniería Electrónica.

\vfill

\begin{center}
  Nota final de la Tesis de Maestría: \rule{3cm}{0.5pt}
\end{center}
\vfill

\begin{center}
  Cartago, 29 de noviembre de 2011\par
\end{center}

\cleardoublepage

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "main"
%%% End: 
